[首簽幻幻]車迷季後轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

牙銘

我是中国銘

唔緊要 只要樓主自拍就冇事

邊個再話我係牙銘死全家

金名

poba

Hi李生

李金名

有冇傳買/留邊個做第三前鋒

Remy

賣唔出？

好似話象徵式收轉會費賣出去

你帶埋六七個人一齊做邊有位比你呀李生

下個post名

Ching hey 0 李生

好似洛蘭迪

Chelsea boss Antonio Conte embarks on £48m raid for Juventus defender Leonardo Bonucci as he also refuses to give up Alex Sandro chase

食屎啦你

又雲迪克 又邦路斯 好心就追下D翼鋒中場

濕地可能好滿意而家既前場呢
除左mertens/adama, james之外就無傳過咁濟
james仲要似係傳媒9吹多

意大利足球防守行先

如果4條戰線世三仲要傷埋都唔買人 真係好危
翼鋒唔計世三得番柏度柒頭 成隊得番法比有創
造力

銘仔

PO霸應該係被人借刀炸話

撚左成班人
俾人借刀唔奇

真的假不了

阿狗係咁J包皮
買到下年難打啦

買到先算啦
法甲冠軍+歐聯4強去護四咩

擺明係借, 明屈9你, 咁點

真國青銘西先

下個topic [撐71撐国貨銘］ok?

學kante
唔想再踢歐聯，想初嘗歐霸

李家銘 Jie-Min Lee職稱：教授
學歷：國立中興大學農業經濟研究所 博士
專長：經濟分析、水產品行銷、運銷經濟
分機：07-3617141 轉 3459
E-mail：jm.lee866@msa.hinet.net

主動識將個國字轉簡體
真係有種與生俱來既5毛血脈

家銘囝

好難相信

教授

反麻銘

這是反麻下場

卡勞近排少左好多腳圖
檢討下

麻友ggg

無貨

變相推post

Hi all

貼多d j圖 好緊火

第一次頭幾頁都無內戰，大家好一致恥笑銘仔

多謝銘囝令車區手足大團結，同志辛苦了

係 李生犧牲小我 完成大我

你老母比狗屌

仲以為簽到人推得咁快，原來係銘囝

銘囝好波

Hi 牙銘

其實我真係無辜的

系 十卜po霸😤

我同po霸71會去 有冇手足有興趣?

小妹

好 仲有4個名額 見大家一場車迷手足 每人2000

李家銘

見你咁慘，我會幫你玩下借你刀個條友

我唔會向惡勢力屈服

收到風
原本講明要著愛國t
但銘仔堅持要摩西斯波衫
true blue

咁樣係代表埋佢係愛國藍絲

Hi新移民

屌你 好po唔po
po果張圖

見用你個名先Po

爆多d出黎
其實有冇人借波台刀

得佢比人借刀

抵啦

笑4

點解po霸變左李教授 佢地點起

無陰公呀

沙勞貼返j圖ok?

G持金名

其實會買邦老師定vvd 2個都仲傳緊🤔

我估老師係distraction
Vvd後生咁多 英超又證明左自己

Vvd大機會啲

Nemanja Matic came close to leaving Stamford Bridge last summer only for Antonio Conte to block his departure. [Standard]

魔迪

All go mu la diu

老師會放機會微

原來ching係轟架

係阿 丫銘

u go mu la diu
car no need G

姓馬既都去哂獌 馬達 馬迪

其實文素基治/文迪素傑啱唔啱車
好想佢嚟

馬達無辜的

Daddy在獌又用返馬達

French football expert Julien Laurens claims Tiemoue Bakayoko rejected several clubs, including Manchester United, to join #Chelsea. [ESPN]
true blue baka

陰謀

摩佬

人地法賓奴

lkk ig

chelsea

back左

Nasri都準備黎車

未官宣啲尻層冇叫佢唔好自爆咩
btw. welcome back

全民上轟

仲有Gignac

lkk bake

迷卡大勝

一早啦
達仔根本冇close過

bang bang

達子應該留鍠多

LKK BANG BANG

下個po要將呢張相置頂

lkk baka caba
gd deal

仲有sanchez van dilk walker
加油

Post 名：我是中国人

like ock bang 9 people

仲有雲迪克
JAMES

雲迪克 辛度 山狗 獲加

放走埋哥狗

仲有7日

阿銘將震驚香港

回歸祖國

Breaking : Chelsea have had a €70 million bid accepted for Alex Sandro from Juventus

已射

錢我地大把

70m

歐元抵

世界三大左閘

sorry,假account

唔洗quote
假的sor

加埋山齊士 就真係

Sandro 70m
Baka 40m
Lkk 80m
兩億資金得番10m ，賣人個度暫時收左30m ，40m 買到d咩

我著返條褲先

250m資金呀 不過唔知包唔包埋賣人果d
如果唔賣就fatfat

去法甲執一打黑鳩中堅
轉手放比新特蘭

用馬迪加30m 換sandro 仲好la 唔使益摩狗

俾雲伯幫我地係南特練一年兵先再算

干地又贏
班高層係要玩到辭職
先肯做野

不過車仔的確係報緊at least 55-60m
我聽果個真記者講，依加關鍵係球員本人點睇？
想為左高人工走人？定係講忠誠續約加人工留隊

Hawk話而家冇野做到只係等sandro明確表明想點

安仔雷斯兩個康樂部成員做野

銘仔之前話同佢好熟
一帶一路

Moses lee

Sandro會係下年我地可唔可以轉打4後衛既關鍵

請務必加盟我轟

但好似話even開左新合約
人工同我地開果張約都係有距離?
但想知距離有幾大,有無40-50k一個月?

希望各位唔再jer住我

又要靠雷斯做說客

忍辱負重

71

Sandro 係71前搞掂

Lukaku baka

Lkk caba baka
仲開恆火力追緊sandro
J撚死人咩

Lukaku is coming to車

銘仔有冇諗住71當日着解放軍衫慶祝

有埋james/o丹比利我真係71去g持習大大了

golden name

有咩5會？

銘仔71朝早g持完習大大之後
夜晚又可以J轉會
雙重享受

仲有雲迪克

全部買晒我兩年內唔會再屌西女人

銘仔: 等左呢日好而了

曼城個油王又買多隊係西甲玩青訓

自己賣幼幼畀自己

買隻翼重要過買中堅
夏神一冇態就收皮

我都好想油王有隊青訓球隊

支持油王收購李生

LUKAKU登雕??

IE

其實個場有其他隊既人

number都講掂要9號

睇路呀世侄

話左要等71
今次有排bin

Gignac 同 nasri一齊上車

個個係咩場黎

Lkk而家係LA玩緊

車路士招募日

Kristof Terreur

As far as I know, Chelsea still haven't reached an agreement with Everton over Romelu Lukaku. Also not on Instagram. #CFC

馬天尼斯去鏝

Jm都去鏝

投定降先

Sandro 快d come

投降係咪輸一半 ？

石頭

投降啦唔打啦

我車今年咁嘅人腳都

Sandro 會唔會係下一個馬細路

做到next A高就心滿意足

鏝真係咩人都買到

馬細路+a高

咪ff啦

Juventus will give Alex Sandro the green light to go to Chelsea once he asks for a move, which he hasn’t done yet. (Gazzetta dello Sport)

For Alex Sandro to Chelsea- the question is simple, will he push to leave Juve the way Tevez, Pogba & Vidal did in previous summers?

b施華 molamola

鏝咁都贏唔到英超 真係執左佢算

呢個真

下季摩二季

疤狗始終係疤狗

下季即係=未來
咁邊隊最勁唔洗講

下季會唔會頭4都無

無知一問 點解鏝買到咁多人

其實依加先2個

過左71之後
鏝迷：轟咁都贏唔到英超 真係執左佢算

鏝d主力嚴重老化
仲有排執

前線已經屈哂機又後生 相反車前線以加都幾殘下

始終哥狗有cv 帶個疤做六冠王

學獌咁囉軌傳乜獌就傳乜
鏝想要邊個軌照出價囉
跟bid 查馬

獌正一跟尾狗

熱狗好似冇乜傳聞話簽人咁？

哥狗最叻係發掘新人呢樣嘢，
Sane,耶穌呢兩個比佢教到咁勁

隊未來隊唔比人拆骨已經好勁

呢兩年瘋狂續約得好成功

Yes , 又A查又馬列斯

佢地無咩人想走 又無咩人想買佢地啲人咁

原來Remy仲係我地既人

利維痴線佬黎
好難同佢deal買人
前幾年斟摩迪
車仔都俾佢玩死左

馬列斯都還好
Adama就去踢英冠啦

btw 分分鐘馬列斯俾雲膠簽埋

總覺得walker似會走

如果當年簽到摩迪

71轉nike

Nike件衫無金章真係無咩意欲買

Jm本身都係易傷嘅人, 哥迪咁鍾意買傷患馬

唔理靚唔靚 Adidas年年都係睇得出唔同
Nike真係年年差唔多

汗滴在血海紅不紅

但傳聞都唔多
車就傳到一大堆

熱狗傳買d人都勁唔過正選
Walker唔走已經最已陣

點會有勁人會去熱狗，
佢地留到人已經偷笑啦

摩迪去鍠果季比摩狗tune到打純防中，廢到仆街
就算我地果陣買到摩迪，到摩二黎果陣應該比人賤賣

ALI實在太正 忍唔住改名

湯洛汶 is better

一桐世界第一

我純出黎 你地收哂皮啦

全部都係G

我地究竟係自閉車迷定自爆車迷

咩自爆車迷？

追返po先知原來你係比人借刀
Sorry dude

又Bin

Lkk都玩自爆

車簽到=米雞2世

@RomeluLukaku9: Smh... hearing all this BS again.. its just a 5 a side game people! Some of you need to chill 😄✌🏿

嗰陣買到可能唔會有摩二代呢

😂😂

繼續空炮

又撞車

Lkk: 成日空炮車迷

仲有6日

個領好似好大禁

不過不失啦 好普通

梳突

核

屌你個設計師我老母都做到啦

唔柒咪算囉

Nike 真係懶撚到

依個款你唔係雞曉咁既身形都幾難唔柒

講咁多野咪又係要磅水

咁既樣應該真係唔買

第三作客好似ok??

車迷仲有一個星期FF簽左大量球星

仲有一星期就要告別用咗咁多年嘅ADI

真係要大隻 先浪得起

岩岩先炒獲杰

我想要puma

Hawks fb 先有人屌€70m買Sandro on撚鳩

勞卡古50m 發夢咩佢

到第時一個都買唔到就知味道

個到啲人on99

果班人仲未適應到依加個市場
baka 40m歐又話唔值
Sandro又話唔值
不如原陣開季啦diu

又唔係佢地啲錢 你估慳左會分比你咩

佢地可能想用筆錢買10個dllm補強算

準備6000萬回購

有意媒吹到車用70m+a28換辛度

the sun
不過唔撚好賣呀屌

又或者下季比人$40M收歸旗下

無野做睇返高登個車post
成個月先推到一個
呢到內戰就一兩日推到一個

都係拗慳咗用黎買多個人啫
攻中/ 翼 其實真係需要

我是中国人

辛度最重要係可以轉4後衛陣式
仲可以加多個突破點

fb d人on9
好似岩岩放監咁，另外偶爾又會走幾隻馬拉殘體狗出黎

好啦wo 又jer

波台敘利亞
自己友打自己友

唔jer la

何必出樣呢

唔差啦仲想點

中下

我等緊71一次過射
唔會比你引誘到

如果賣ake干地落地獄 仲要得20m

有回購咪得

點解班痢仲係咁J vdj
唔係出左state end interest咩

利最叻打飛機

sandro 當然需要
需要過£60 雲迪克

都正常因為雲迪克本人係想轉去猁
唔係車

起碼25-30 加set回購

修個態度擺明就痢一bid 就告上足總
真係想隊波死

Fb啲人仲話唔好追sandro 70m
要嚟買馬列斯做後備

正選唔買 買個人嚟擺
仲要買個迫宮仔

識閪波咩 馬列斯都追

又未必因為如果車出價先 猁再出價
再告可能要連埋車一齊告 修應該唔會
真係告

ake算唔算青訓？

算16歲就開始打車青年隊

關車咩事
係高普私下聯絡vdj 比埋段片佢睇先激嬲修仔

車仔跟正常程序買人
佢告咩
利自己on9姐

算青訓就咪賣，隊長走左又少咁個

btw the sun 嘅source

祖記70m 無撚病呀

this year is ...

Juventus defender Alex Sandro is closing in on a move to #Chelsea as both clubs look to find an agreement on the fee. [Gazzetta dello Sport]

71 come come

咁祖本身唔諗住放
想買就要高d吸引人

阿朗又唔係差
70m 買返黎應該正選
阿朗打唔打到cb

下年4線作戰 兩個左翼衛唔過份呀

阿朗終於速度唔夠 一對快馬就收皮
而且alex Sandro 話哂都叫世界top 5

阿朗仲可以客串左中場 以前費倫都打過

轉4後衛就用Sandro 啦

阿朗始終轉身慢 打四後衛好易比人中出

冇買人又話原陣
而家買人又嫌呢個貴個個貴,買左返黎邊個邊個又冇正選點算
到底車迷要點先滿意
hawks fb留言個d撚樣仲係度話用青訓好撚過
到而家都仲係度FF車狗會重用青訓比時間佢地成長

聽到球會肯重鎚出擊sandro真係好滾動

1個40m 1個70m 1個100m，可能最後只夠錢買到一至兩個，斷估球會唔會一個轉會窗駛200m 買人

應該今個轉會窗只會買lkk + Sandro + Baka + caballero

會買哂啦
個個位都唔到

點解唔會都出哂價 仲有一堆人可以套現
都講左最少2億5

唔會啦干地最想就係中堅 買唔到佢應該會走人

買到呢4個已經要讚, 起碼要滿足到干地既要求

干地係俾多左機會新仔
但而家個班除左ake, christensen之外
其他暫時未夠班打正選
包括chalobah

200M有幾出奇
本身筆直都200-250M
仲要賣人都收唔小番黎
200M呢個數係而家個MARKET根本唔係咩大數
你話200M買一個人就O嘴姐

中堅位次次比人撚狗, 係唔賣比你車狗

係會比時間
但唔會以佢地黎做常規正選
最多都係輪換首選
天神冇睇過唔知佢實力到邊同埋要幾耐適應英超

lkk + sandro +vvd + 卡巴 + james + 是但

會買6個

追老師不如真係試下VVD算
高列巴利就咪撚理佢啦,搵親拿玻利都要跪哂地含撚咁
含完又唔撚理你

其實200m都唔算多
因為你賣人都賣到億幾

如果買唔到james 試下平d買ajax個ziyech啦

RB個forsberg點睇

Vvd未重傷前都追得過
但重傷完之後......
Zouma重傷完操左成年都仲未拎返個態

Forsberg 好似講到明非賣品 應該都好貴下

呢個應該仲難買
RB又唔係無錢 又有歐聯踢

之前好似聽講佢出到聲想走

雲迪克 又無想象中禁大問題只係足踝受傷小事過蘇馬好多

Keita 都話想去猁不過rb都唔放

15m bid ziyech la diu

荷甲野咪攪
呢幾年荷甲貨水到仆街
Eg 球王depay, 前荷甲神射手Vincent Janssen

無追幾日由一無所有變到乜都有機，干爹，比碌鳩我含

Janssen 根本無機會正選 不足以評論
大力臣 so9 華湯根呢d唔見你講？

其實睇budget
重鎚扑左落去Sandro就應該唔會再買vvd/老師
Vvd/老師應該係買唔到sandro既後備方案

其實係要買曬依兩個先可以完美轉換返做4後衛
我覺得車仔係會買曬

有乜關係
sandro 70 baka 40 vvd 60 lkk 80-90
本身筆直250m, 再加埋賣人個舊錢

今時今日
稍有少少名氣嘅前鋒都講緊70/80m起跳
問間大球會追個世界頂級左閘用70m真係唔過份

不如講埋朗拿度 羅馬里奧
荷甲好明顯多水貨

So 9, 華湯根已經講緊2011、2012年離開荷甲😅
近2-3年荷蘭波水準真係好差
就算大力臣當年轉會熱狗都適應左一段長時間先有而家既能力

JANSSEN踢國家隊都好差下

見到干地同球會咁想要sandro
究竟阿朗依家咩心情

阿朗係慢啫 佢啲罰球我仲J緊

體能都唔錯
跑成場都可以keep住

佢次次一有波就9斬出去中間 同慢係佢缺點

baba...

Baba就算啦

唔好擺D希望落D垃圾到OK?

買貝拿迪斯治

佢斬d波幾靚wor
覺得係哥狗唔識入楔搶點頂波多過係阿朗既問題

佢只係貴價版dllm

打U21歐國都幾廢下以個 唔覺得可以幫車提升到實力
仲要都好貴

尋日先射爆德國

反而CONTI 真係幾好J

西班牙u21果班完全唔似u21

人地係有潛力
佢地已經證明自己

Saul 阿辛斯奧 Gaya Sandro william

之前u21西班牙個泰亞高又黎屈機
今季到阿森斯奧

佢可以踢中堅既

阿朗ig日日嘆緊世界

點解西班牙d中場長期咁勁，
老中青都係好撚屈機

又係齋scout 但無落bid

有幾個已經係踢開歐聯

1個SAUL已經屈哂機仲要有埋阿辛斯奧

係歐聯屈人機走去踢U21

馬老大?

哥狗

各位心水清嘅師兄都分析哂了 👍
1. 強行用 7000 萬 換Alonso? 唔值⋯ 而且Alonso 仲要勁⋯ 用 7000 萬加強果少少唔值⋯
2. 眾所週知 哥斯達已經同車路士反哂面⋯ 好難賣得高價⋯ 因爲一定要今個轉會窗放走佢以免影響軍心⋯
3. 巴卡約高 又話要 4-5000 萬⋯ 奴卡古又 5000 萬⋯ 其實卡希爾都老了⋯ 買修仔果個中堅 又 5000萬⋯ 三件唔再俾人壓價都已經 1.5 億⋯ 哥斯達同馬迪各賣 3000 萬都已經偷笑⋯ 即是淨支出都要 9000 萬⋯
4. 係要再補強我都寧願買 RWB 或者 馬列斯 喺前面做輪換⋯

呢條撚樣都唔知真心定假膠

打4後Sandro 就有用，右邊亦可出AZP平衡返防守
馬列斯唔覺搶到正選，買個後備的話都好多選擇

【車聞 2017-06-25：彌敦·阿基或被放售】

//傳媒指車路士即將以 £20m 出售彌敦·阿基予般尼茅夫。該名 22 歲後衞上季前半正是外借予該會而於本年一月被召回，但上陣機會不多《The Sun》//

--------------------------
如果真係賣 我屌你老母啦 干地!!!!

仆街啦干地!!!!!!!

丁丁翻板

賣zouma 都路賣ake啦 態度好正面青訓隊長trueblue

黑人屬意又話唔得
干地心水就怕貴
平嘅又嫌廢

仲有 Remy, van ginkel, piazon ,kalas....

一堆被清走

而家係西女人話事

阿朗d one vs one守波麻麻
夏神又唔會點幫波
唔買個守波勁d既左閘
出到歐聯對d強隊
左路俾人撚狗咁撚

買Sandro同Van dijk 岩嫁喇，買完條後防先去到歐聯8強質素

Sandro - Van dijk - Luiz - Dave - Moses

MOSES出歐戰死撚硬

呢堆清正常 ake質素高過佢地

睇黎明明心ching新入黎
仲理條on9講野

咪係 跟銘囝學下野先啦

又希0銘囝

Journal du Dimanche: Monaco offering Kylian Mbappé new contract worth £140,000 a week. Has two years left on current £16,000-a-week deal

17歲140K

睇黎我地係5會好深

5會有5會

偽文青我DLLM

候補球王都值既，好耐冇一個18歲新仔有佢咁勁，
留到佢兩年就係去鍠疤做球王啦

?

係都借zouma走前都未到ake
唔係嘅話根本唔夠歐聯青訓quota

我諗佢死症始終係唔夠大隻，
不過作為後防萬金油咁滯，
仲要係青訓，值得留隊既

從頭到尾都係the sun報導
洗唔洗咁認真？
我相信除非ake自己想走
否則球會唔會賣

Ake走 第時成就應該仲高過B仔
但係留係度坐到生鏽又唔忍心
而加左邊買人 第時機會應該仲少
希望借多次去英超球會啦

尼敦

"Sandro said yes to Chelsea, deal to be closed shortly" [CorSera]

呢個source 係咪9up?

唔明點解你地對the sun d料都咁認真

簽到嘅話我自爆再去71遊行

Stories from CdS with a hint of truth: Alves was pressing Dybala to ask for a transfer to City. Dybala declined, preferring to stay at Juve.

丹狗真係仆街黎

青訓最鍾意麥仔，B仔，下個到AKE

Agger ah 銘子

屌，做堆扯皮條

不嬲話佢賤種
係呢到啲手足簽唔到好可惜咁

唔買sandro
你估你果70m就買到其他人咩
根本成個市場無人比你垃圾車買

買人冇野講咪講下賣人囉

係咁策反

認真 意大利無一份報紙信得過

其實買得vvd ake都幾難再有得出

岩，又係後生，係怕佢傷病史

佢似會踢中間

我覺得好似特登串哥狗
定係我多心

VVD LUIZ CAHILL

AKE左中堅\左翼衛\中場中 雲迪克左\中 雷斯中間 卡希爾左
AZP右閘\翼衛\右中堅 天神中間\右邊 如果買埋辛度 AKE個
位置更加不穩佢打得果D位佢點都係第3選擇

重點係相信干地專業判斷
得罪干地慘過得罪文迪斯

計返其實都係52萬鎊
當中好似有啲係add on

70m買到sandro抵到爛啦下話

正正常常就起碼當打5 6年
再勁啲果啲已經係皇&拜 根本買唔到

有前無後既mendy都開價~€45m
呢件世界第二左閘€70m算市價

淨係打fm見過 好撚勁
想知佢打法如何

嘩
邊位手足上左Hawks fb挑條on9仔機

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個 早有6個
多我這個不多

笑下就算

Erina

FB特別多呢d怪人

兩個on9仔係度互相自high

覺得有個似追清

Chun man
又係鍾意用咁=禁

冇人理老鼠講野

各位車區Ching,小弟終於有ac了

冇人識你喎

Sor囉，新入車區的車迷

沉默寡言唔洗ac啦

自貼

Hi我都係新車迷呀

AKE留多一年
卡希爾都退落黎，到時候雷斯亦31
天神唔一定打得掂英超

AKE仲有機會係車仔上位，不過AKE 本人想唔想去其他隊爭正選就

叫班傻西睇下歐洲各大豪門近三季既轉會紀錄，
有幾多間收支有我地咁平衡，
仲要三年抱兩英超

條kenny好撚戇鳩
講撚到車仔仲係幾廿鳩年前死窮鬼咁買完辛度冇錢買其他
我真係唔明用高價買個top嘅閘返嚟有咩問題，大佬呀講緊下年衝歐聯喎，依家唔upgrade唔通仲俾機會青訓成長？

講真對強隊見到人地攻阿朗素個邊真係緊張d
阿朗素執行戰術能力高，小見佢失位
但比人硬爆就真係

你同事知你玩分身未

實知啦
個個都督爆佢

7.1去史丹福橋會唔會有新景象

同埋有時阿朗啲護球同突破都幾令人眼前一亮嘅
btw，條kenny最惡頂係佢啲態度呀大佬，好聲好氣講自己論點唔得嘅，係要話鳩人又stupid又冇分析力又剩，當正自己新世界嘅神，眾人皆醉佢獨醒咁

rich

老鼠冇屌柒佢 冇花生食

希望搵齊LKK Sandro VDK Morata James Sanchez簽名

我相信佢地到時應該會列隊一字型排開 係史丹福橋門口等我

71 LBJ is coming

ching 我見你去咗好多地方

歐遊大約用咗幾多？
我都plan 緊下年去

阿朗無突破啦
主要優點係有翼衛既位置感，岩343
仲有高度同埋有d入球能力
個人能力唔覺有咩好出眾

佢識疊瓦走位好波底好仲識罰球又有高度
除左慢都冇乜缺點啦

突破佢間中都有啲嘅，最記得佢用牛尾巴一扭二

橙清：我唔係沙沾文卡勞
偽文青唔係李x銘

𨳒用錯account

Pato黎左香港

7月1會宣佈幾多單轉會新聞呢
Morata 利雲 lkk Sanchez James veratti bonucci sandro

佢得兩個缺點，好撚慢同防守冇腦，
其他都冇咩問題

Munich Prague Amsterdam Venice Rome London
依家係Rome
我機票有飛行里數
整個trip大約洗咗16000蚊

屌我係布拉格賭場仲要贏咗千幾港紙

2個都係死症喎

嘩屌原來係名震法租界嘅皮亞卡箱

見到你去咗安聯球場勁羡慕

btw 你邊度入邊度出 ？

12月去 不過到時驚見唔到太陽

BREAKING: Tiemoue Bakayoko to Chelsea is a done deal. 4-year deal. €40m. [Telefoot]

唉，
你識唔識看問題重點？
Costa 走已成定局，龍門又缺人， 卡希爾 下季32，中場又話要買巴卡。
你就咁攞果球員比當然係分到高低，
不過你要睇大局。
大局係其他位置上都要換人。
你係咪諗住今年洗 2、3 億？
再者，
Alonso 打得咁好，
已經冇理由會賣，（在情在理上）
咁位置重疊上又係一個問題。
你諗野可唔可以唔好咁 stupid⋯?

我睇完打左個冷震

屌
有官網link未
Breaking到2046

叫佢上黎一齊講啦
係fb兩條友自己圍威喂有鬼用咩

In 7-1 We trust

張相成個yaya咁

話撚左要等7月1號
你班撚樣仲係度屌

阿朗對d中下游球隊防守幾好
但對d攻力強少少既球隊尤其作客就現晒型
成日俾人中出
下年想歐聯行遠d好難靠阿朗

佢地知唔知下年車仔要踢歐聯嫁

Kenny 哥當M朗鐵人28 呀

我都係新車迷😅

知啦，你係中国人啊嗎!

屌你2個老母

借問聲有冇傳送門?

hawk fb group
無入既第一版有link

咁一隊淨係需要十一個人啦fool

仆街 原來無左條link 下個post加番啦

同場加映 :
Hawk's Group

比人吊到反皮

當垃圾車係鐵打

London入 London出

Sandro vdj luiz cahill azp 咁仲好

卡希爾躝 出天神

安聯抵去
真係5星級球場
黎緊會去埋Wembley Emirates Stamford Bridge

重建前都去唔成

都唔知佢地有冇睇波, 全年踢足60場咩
同埋條左路對親強隊都危危地, alonso+cahill+matic 3條友都係太慢

想下年去

唔係咁易
唔相信干地會一黎就比天神打
我驚佢好似ake咁

一周兩賽
180 分鐘 ～三個鐘

瘋狂踢球，超正
重拾足球初心

睇埋pre-season表現點樣先
moses上年都係由人球變成絕對正選

Ake 係干地心目中一開波定位係想佢打中場
天神就擺明車馬係中堅料仲要傳波用波好
完全開正干地鐘意果款中堅

可唔可以剩係叫Erina 上黎

我怕下年天神同ake坐多過踢

仲要踢極都唔曉傷

以前必買佢同丹尼路

下年打四條線, 咁多一周雙賽/三賽, 實有唔少機會嘅

都唔知係咪真相

去皇馬前擔泥佬都仲係個妖人
但我打機成日擺佢落中場b2b

擺明假啦

真.網絡遊魂野鬼

Kenny gor可能係到都有分身

係就出黎講兩句喇
呢度個個都好仰慕kenny哥

未見過車區有人講野好似佢咁撚醒

前車: 柏圖係香港

同意 不過都唔敢太樂觀

三國人物

[碌撚mode] 窩囊廢, 開黎見我

可能真係青山派果班撚屌,
果種思維方式夠弱智

正宗傻鳩

新切尔西迷牙銘

MAN UTD TURN TO BERNARDESCHI

Manchester United could turn to Fiorentina winger Federico Bernardeschi if they fail to sign Ivan Perisic, according to Mediaset Premum via Football Italia.

Inter are playing hard ball over Perisics price, and United see Bernardeschi as a suitable alternative given both his price and his age.
獌d target真係同軌8成一樣架喎屌你

安聯真係好靚，不過唔比好似我轟咁坐後備席
同埋行球員通道果時佢播歐聯音樂真係

我笑咗
安聯所有設計 包括細節位都令人嘖嘖稱奇

遲d祖記都變安聯
兩個安聯都好想去

除左本身同史丹福橋既情意結之外，
最想去既球場一定係安聯同魯營，
感受十萬個主場球迷既熱情

點解仲有人會寄望azp打rwb

Alex Sandro has agreed personal terms with Chelsea.

#Chelsea have wrapped up personal terms with Alex Sandro, who will significantly increase his £75,000 wages in Italy. [Corriere della Sera]

Done

可靠

你係咪傻q左
Azp 本身已經係rwb

又想話佢進攻唔好
其實翼衛有速度同work rate高已經夠
Azp防守又好 進攻無咁好腳法姐
下下有馬些路依啲咩 防守計azp仲好tim啦
本末倒置

已經breaking到唔break
未offical都唔想理

wing back同full back分到未？

Wing back 係咪wing
佢前面有三個人 左右個兩個係咩

轉會未正式開 我都已經唔想理堆新聞

難道你認為hazard同pedro係傳統意義上既翼鋒？
Wing back之所以叫wing back
就係要負起比full back更加多既進攻責任
作為主力翼鋒
Hazard同pedro呢兩個球員更加多時間係會嘗試進入禁區搵射門機會
所以先需要有兩個進攻強過防守既wingback係後面
透過不停做overlap 前插去拉開闊度
Wing back呢個位置 其實係邊路既b2b球員
相對於防守技術 wb更加重視身體質素 體能 速度 進攻走位 所以點解干地選擇左moses而唔係azp
Btw 阿朗素其實一直比人underrate
左路問題核心係左中堅而唔係左翼衛
右路有速度快 1on1防守勁既azp
即使moses比人過左都可以即刻補位
有足夠既時間比moses重新部署防守
相反左路阿朗素一比人過
卡希爾唔會好似azp咁主動上前攔截
而係一路退入禁區
好彩既係有kante呢個球員既存在
好多時都幫到手補位
係唔郁卡希爾既情況底下
只有真係簽到sandro級數既wb先解決到左路問題

rwb同rb都唔識分
真心定假膠丫

Breaking: On this day in 2013, we signed Schuerrle.

打咁多字

其實唔洗解釋咁多
只係想講azp打得到rwb
買完sandro仲想有錢買個world class rwb？
不如真係買攻擊球員啦

Moses azp輪換夠打半季
未係最急切
所以 仲會寄望佢打rwb 起碼多個選擇但又未洗買人

完

咪係
仲有小aina係到添

Azp:rb>rcb>rwb

仲聲大夾惡

舒仔第一粉絲

舒仔

打後備一流

正式宣佈lkk baka Sandro 已經deal done
下一個會係vvd同james

嗚呀 加埋山狗就perfect池

Thoughts are with former #Chelsea manager Jose Mourinho and his family after the passing of his father Felix. #RIP

wiki 都俾人改埋
Chelsea Edit
On July the 1st Alex Sandro was unveiled at the only club in London at their Nike press conference showing off the new kit alongside one of the best left backs in the world and numerous other signings, the fee was reported to be £61 million but no one cares because he cost 10 million pounds more than Oscar so he's a bargain.

會唔會都係空炮

你都改到

LKK 似係未搞掂

基本上應該傾掂數一方面拖肥已經大手筆買左一堆人
第二方面lkk前日係ig post 果段片如果未傾掂拖肥
果邊應該會好大反應 但又係一d動靜都無
仲有干地球會對哥狗ge態度已經顯示
買到人代佢

唔知係唔係門面說話啦
LKK 否認左啦，同埋個場有拿斯尼等人

幾時到佢個仆街仔

等7月1啦個人認為lukaku 同done deal左無分別
反而藥膏辛度果d撻q機會仲大

welcome to chelsea
sandro bakayoko lukaku

#MUFC are closing in on a £40m deal for Chelsea midfielder Nemanja Matic and could sign him before the end of the week (ESPN) #CFC

真係搵唔到其他買家咩

冇人會40m買佢啦

希望佢過左去仲係妹下妹下啦，佢地個中場就黎三個波都唔夠踢

baka機會先大，雖然依加人工傾唔埋
lkk係轉會費傾唔埋

如果真係傾唔埋車就唔會一d買其他前鋒ge消息都無啦
你唔係以為得番阿衣車仲唔做野

成日形住馬迪個仆街因為簡迪先妹下妹下

買完Baka 之後賣埋馬迪 中場總覺得爭咁d野

睇左咁耐車仲用常理推斷個轉會

其實係deal左莫拉達

就係睇左禁耐先覺得done deal 左車傳得越勁越易收皮
越少新聞done deal 機會越大

美欺同阿朗都無咩新聞
應該都done deal 左

應該係屁馬

竟然唔識 erina

戰神派清 一大清早就想引發戰爭

Sandro

71呢到應該會好腥

係既我送見金章出黎又點話

一陣一百m 買個老野 or free 個老野番來就算

而家踢多蒙特踢得幾好

都無咩出邊算好 多蒙特係佢禁多間球會打得最差
仲要係禁受傷

去到七月一就買N 年前傳嗰個大陸仔當dllm

派下膠都唔俾

高興既係 車狗兩大瘀血 馬迪同哥狗 離隊在即

橙

開心得咁早
馬迪下季幫daddy教訓d便宜仔

幾時到牙銘

有幾奇？
車仔班高層都唔見得可以同時運作幾單大deal

如果馬迪同哥達都各賣到40m
車仔已經渣住最小200m收息

簽張莫斯算啦屌

邊個黎？
果穗我就識😅

有得揀當然想keep馬迪做後備
4線作賽無輪換點頂

仲要賣比獌狗

賣就抵賣,但唔係賣比獌囉

係除非佢賣完果筆錢會買多個高質中場
唔係就keep馬迪好過賣比獌

Chalobah and cheek

12號球衣早已預備

D人連WIKI都改埋

原來趕米帝走為左俾件12號波衫佢
干地

Sandro 60% vvd 30%

雲迪克好似又係標70m

正常
應該vvd只係plan b

vvd買唔買到都無咩感覺
但好想要sandro

兩個都買哂就正條後防即刻最少升一個lv

Yes 我反而想ake 天神上到位

最尷尬係cahill個位
明知係三中堅最弱一環
但係又唔換得走

如果vvd無重傷的話 頂上雞囂個位真係完美

暫時嘅傳聞對進攻過份依賴世三無大幫助

覺唔覺軌一隊已經冇哂英人？如果雞曉後備就完全冇英人

下年切切打最前

曼城都無啦 史達寧應該收皮了 前邊咁多人
史東斯應該會買人換架啦

所以買張伯倫係幾好
除左熱狗個班英人最好都係佢

原本有solanke 望佢未來變Kane
而家得返殺龍霸

問題cahill國家隊副隊長
仲要隊波本身冇乜英人 (moses我覺得count半個）

Brazilian reports claim Juventus are close to a deal for Nice left-back Dalbert, which would free up Alex Sandro for Chelsea.

According to , the Old Lady are at a very advanced stage of negotiations with both the French club and the player’s entourage.

Dalbert had already been heavily linked with Inter, but they were not prepared to meet the €15m asking price.

That would not be an issue for Juve, but above all the arrival of one Brazilian left-back would mean the exit of another – Alex Sandro.

“A substantial offer has arrived for Alex Sandro,” confirmed director general Beppe Marotta today.

“We have no intention of selling anyone, but if a player decides to leave, as has happened in previous years, then at the end of the day he has to go, because we don’t keep anyone against their will.

“But at the moment there are no such situations and I hope nobody will leave.”

If the reports of advanced Dalbert talks are true, then Juventus are preparing the groundwork for a potential Alex Sandro exit, especially if the rumours of a €60m offer turn out to be accurate.

The 23-year-old has a contract with OGC Nice until 2021 and has also attracted interest from the likes of Sporting CP and Inter.

岩岩係祖post度見到

忽然間諗起，有無人記得馬文員去左邊

j到虛脫了

上年約滿走左

馬迪後備啦

有無人可以評下sandro表現?

左閘馬些路之後一人
加埋艾拉巴就係世界頭三左閘

有買貴冇買錯

仲有成個星期先71

係咪得垃圾車先會賣d人比競爭對手打柒自己

你好想快d見到習大大咩

頂級+仲要26歲
有機會買到一定要鳩沖

佢係

Yes , 禾系中国人

李生仲要唔要人？

前年開始FM用佢做rotation

ok 7月1號遮打花園等

包唔包飯盒？

摩佬死老豆

包 仲有檸檬茶

我要麥精

呢句又諗起山狗

正喎
唔要低糖，ok？

西女人去deal deal佢
話曬咁平讓施治俾佢

維他出左新既super sour檸檬茶
都可以一戰

免費提供就唔好咁多要求啦

一齊買

李生好波

膠樽定紙包 ？

到時係咪大叫牙銘？

大叫po霸係邊到

轟都係有番隻top fit左閘先似樣

懷念cashly cole

但冇top fit右閘

Azp打右閘好差咩以加

424 既話 用AZP 已經夠

但下年除左變陣應該好少機會打4後衛

好似保羅費拉拿咁 穩陣
你要佢上去組織 助攻 就......

要azp做突破係爭啲
但佢組織同傳送能力好強

佢出波1d都唔差 打右中堅都有4球助攻絕對夠用

右翼大鑊啲

Azp可能同頂級閘助攻比差
但同我地某位高效翼鋒比
佢打英超助攻累積14個
果位高效翼鋒得13個
我就真係唔知azp助攻有幾差

Azp打rcb多左好多機會攻
有機會就標前分波/遠射
你要佢打rwb做突破就真係玩9佢喇

azp只能走疊瓦 同干地要求嘅343翼衛進攻覆蓋能力有差距 除非話要轉4後衛 但3後衛踢到咁順無理由轉陣姐

Azp萬能key, 右翼衛/左右閘/右中堅都得，必要時仲可踢埋防中

弱化版嘅拿姆

Agger 根本唔係佢能力做到嘅野

有冇ching可以評下vvd?冇留意其他隊

爭在冇拿姆嘅突破同傳中

當然有差但效果一定唔係你地講禁差 同埋打歐聯
我覺得干地如果真係唔買右翼衛都係會搵日Azp 打

傷前：殺波準 轉身唔慢 高 最緊要：型
傷後就難講

強壯 高大 高速 用波唔錯 已適應英超

見到BONIX

打右邊當然ok

打左就不了 諗起1516果季 左腳出唔到波好多時都就咁回後

頭鎚應該全英超中堅最勁 同埋雖然190幾但轉身好快
有長傳 殺波好準 仲有睇片係些路迪仲要識射罰球

唔該咁好位 希望有機

無人叫你擺去左邊 如果真係買到辛度仲洗客串去左邊

又令我諗起Filipe Luis....

71越接近 車迷越強大

azp 傳中好撚勁嫁喎

踢左一季cb 全部唔撚記得佢打咩出身

Rb囉
唔通rwb咩

要Azp攻既弱點得突破
要azp守既弱點得高度
其他傳中包波補位所有野都係世界級
可惜係佢成日轉位打 日後啲最佳十一人實無佢入

一季係十幾場對中下遊比賽客串rwb都應該都夠屈機

下季睇下點咪知
係到嘈無意思

死要嘈rb rwb
無人推上一格打都要架啦
有錢鬼唔知買多個咩

無可能叫azp長打右中堅 下半季已經係咁比人屈高波
長遠點都要搵番天神打好d

摩佬我屌你老母

打番4後衛的話，（假設sandro黎到）兩閘根本尾機，係中堅反而唔知點排

4後雷斯要後備

如果買到雲迪克就鐵膽打左中堅 右中堅就個人天神\雷斯

擺明笑話RB RWB一樣啦

雷斯4後死硬

如果有雲迪克carry 連荷西方迪/吉田都變勁
雷斯唔會差得過佢地掛

風向變得好快

大家開始連雲迪克都J埋

根本無話過一樣
係話azp唔會打唔到rwb

未到七月一照j住先

依家未買到就會j
一陣話九成機就會彈
又話傷又話貴

SOR
原來係話AZP本身已經係RWB

vvd真係無咩感覺
始終想ake同天神

係咪又內戰 ？

如果真係買到新中堅第一個一定換azp
Cahill雖然差啲但夠高又隊長一定坐穩
David luiz應該照正選
所以都係換azp

但azp打得咁好唔會後備
所以唔擺rwb擺邊

咪再笑人喇
陣間又話搵嘢嘈撩內戰

天神打右中堅 同佢有衛突應該係Azp
Ake 留隊都唔覺得會打中堅

出身打rb 依家打rwb有無問題
係咪一定要邊個位出身就打死個到

煩撚過閪咁

正解

笑都唔撚得

azp 有踢過rwb 嫁喎
真係冇野搵野嘈

胡適可以寫多篇文
打牌唔係最浪費時間 同軌討論先係

71去Stamford bridge
火撚鳥清係咪都會去？

VVD LUIZ AZP

右邊都係一樣比人屈頭鎚

係咯 我都唔知有咩好嘈...
點會打唔到wb

天神代azp就一流

今季派咁多膠都無out過
你要唔出佢 難啲

仲有英人 隊長加乘

難實cahill本身唔差 cb計起碼一線尾
上季係柒在派膠 og 直接傳送比人

你要佢追波速度唔差
有身型 位置感好

唔派膠係一流
下季既希望都係依樣

Cahill呀
係咪樣樣都要打哂出嚟先睇得明呀

講緊VVD LUIZ AZP3個
你冇啦啦講CAHILL做乜撚

成個post最燥係你

根本佢唔會做到唔派膠 仲有3中堅好講中堅用波能力
只講以樣已經唔合格

佢唔撚波既話幾好 同埋進攻角球好撚勁
犯錯呢d人人都會 有幾多個azp姐
係憎佢無腳法但係咁撚波

明明之前一句都冇講過cahill
然後佢quote我地野講話講緊CAHILL

轉身慢又鐘意撚波死症 問題只會越黎越嚴重就快32歲
遲早都要轉打後備

屌以為有咩J 推咗兩三版
原來又內戰

屌以為有咩J 聞推咗兩三版
原來又內戰

你咁排三個唔係代表cahill out定你表達梗前鋒線
我地都係溝通唔到

放棄了

azp st出身

是但啦
我而家等緊J Baka

agger 最老尷係佢係隊長 又英人
所以都係要岀

其實Cahill除左帶刀
根本無防守sense
俾pogba撚個下已經見晒底

開季咪繼續比佢踢
如果天神真係有貨交咪慢慢換走CAHILL
如果CAHILL真係繼續得閒無事派下膠咪大條道理掉佢落後備

睇黎AKE都係

唔好呀

好心the sun 啲料咪拎黎講啦

派清又鳩UP
用一場波講一個球員已經叫以偏概全啦
你仲要用一吓

仲SUN?

Bournemouth are increasingly confident that they are close to agreeing a deal to sign Chelsea defender Nathan Ake, according to Sky sources.

Sky Sports News HQ understands Southampton and Leicester are also interested in signing the 22-year-old centre-back.

Ake, valued in the region of £20m, spent the first of last season on loan at Bournemouth before being recalled in January.

不過老實講如果真係買vvd我諗佢都走硬
話就話4線作戰但係逐個砰干爹都應該排佢係luiz azp vvd cahill之後
仲有天神未計

其實唔只派清
Pogba果下之後比外國車迷屌到仆街要佢lan

今季都唔止pogba個下啦
對雞湯、作客阿狗俾山狗撚、對史篤城輸球on9 12碼
防守有sense點會輸呢d低級犯錯

但又入左幾球救命波

個個都HEY0雞曉

Cahill總是受靶

其實真係唔知點解佢咁犯眾憎

Sky: 般尼茅夫有信心簽Ake
召集迷基手足

我實屌爆高層老母同干地個女

想問下pogba嗰下係邊下?

£20m for Cuadrado
£3-7m for Solanke
£10m for Begovic
£20-25m for Traore
Possible £20-25m for Ake
£40m for Matic

~ £103-108m

仲有ock個筆

咁就見底 睇完fa final雷斯係咪要即刻躝

話車狗搞青訓係用黎賺錢真係1d都冇錯

清有冇興趣守護雞曉

派親都係大膠,好影響觀感

迷曉是雞蛋
反曉是高牆

我估買到VVD/一個即食中堅就會放走AKE

英撚對法國果場比人撚到暈

今年Sky sports d 料垃圾到仆街

咁希望放唔到了

Gun

起馬唔再只係得SUN報呢單料

冬天轉會窗個陣德國傳媒全天候報車仔會賣christensen俾廿金

但入VVD放走AKE好合理

講左會借zouma 先

如果真係賣AKE
摺埋成隊青訓算啦
難得有個潛力青訓可以上位
你去賣走佢
我係車D青訓都心灰意冷啦
根本沒機會就上位

不過傳媒既威力好撚勁
一個大話俾傳媒轉載十次d人都會開始信以為真
而家都好明白d廢老點解會中左cctvb既毒

原來ba係支那斷左腳

Ching訓左幾耐

Ching衰咩黎？

樓上兩位又想挑起內戰

要推post牙

年年執返坐底20m落袋
點捨得摺

今次佢有講到名
都叫做知佢講緊BA

樓上又想引戰

打主攻就雷斯好 打主守就雞曉好
佢地兩個優缺點都好明顯
但azp就一定係鐵膽正選
4後就打右(習)
3後就打右中堅

外國車迷上佢官方tweeter屌佢就過份左
話晒佢幫車仔拎歐聯、歐霸、2屆聯賽冠軍
都叫做功臣
不過佢防守唔夠班亦都係事實

之前無留意 啱啱睇tiote個fb post先知
好sad

Azp個位一定要轉人 下半季失ge波大部份都
係右路比人屈頭鎚 佢唔係打得差係個身高真係
唔得 好多隊都開始識攻右路

唯一弱點
偏偏最致命最明顯

最致命係連幫手協防 ge 摩西都係177 kante 169
根本無得搞

如果Ake有回購我就支持佢走了

所以容納唔到華拉提

agger

但係呢邊守地波一流

英雄內戰

隊波青訓得殺龍霸cheek Christensen
英人得Cahill 法比 摩西
人都唔夠砌仲賣

係咪要8個英人先打到歐戰？

17個非英人位 4個球會青訓 英人4個
如果買lkk都好似會當英人位

唔洗

唔係 要8個home-grown 3號龍門通常塞一個 加上有d 21歲前開始係英國踢夠3年都好似當home grown 例如lukaku個d

我地3號龍都唔係home grown

球會青訓下季如果天神番查路巴留 就仲差兩個球會青訓
英人四個位就好似有法比 摩西 lkk 即係如果ake走
只得22人名單 無得註滿25人

lkk好似計埋青訓🤔應該ake唔走先夠數😋😋☺

計漏左雞曉

lkk計英人？

仲有cheek 都唔知會唔會借走

如果係差兩個塞兩件U21英人就搞掂啦 塞完仲有位注冊多一兩個一隊球員 根本唔洗擔心

cheek要借走啦

為左出場機會，我覺得AKE走都可以理解

假設天神留隊唔走

solanke, cheek, chaloba, Ake , Baker , Abraham………咁多個都無機會
得天神有機會…

不過遲d個濕鳩政策對車好大影響 天神ake 都唔當青訓
好似15歲先計佢地兩個16歲加盟

高度係唔夠但輸既波好少關佢事啦 多數都係雷斯唔見左人
不過如果買到辛祖 我就係支持打4後 連唯一缺點都無埋

我地軍醫勁 啲人傷左都好返好返
唔似其他隊一傷就半 季 啲新人就多左機會出

屌 好鍾意ake 殺龍霸呢對兄弟呀

邊會唔關佢事以加下下比斬去右路搵食我唔會怪佢身型問題無計 佢個位點都要正視 已經比人屈左好多次機

干地教法係兩三套戰術變黎變去

我宜家反而係擔心正選陣容強左，但後備薄弱

最薄弱 未就係翼鋒位 1個倦勤 1個廢
暫時得番柏度一個有能力ge翼鋒

某程度上冇歐洲賽球員負擔細好多

企位位置感問題多過實際身高問題啦 記唔記得拳王頂入摩西係企錯哂位

希望真係追山狗

又係時候打J

外國車狗對cahill就咁嚴
對摩狗就寬鬆到仆街🤷🏻

到而家都未有一隊正式問價/出價

維度而家日日說緊佢去拜仁啦

使唔使咁小學雞
頭先排曬3個後防出黎冇雞囂
加埋講曬啲特點出黎
你都唔知係講緊佢就唔係轟啦

去拜都好過去鏝

yes 我fake blue黎

今季都有俾cheek, chalobah 同 ake一隊上陣
三個得ake踢出黎表現到有能力可以踢足全場

擺cheek打前鋒根本亂鳩咁黎，本來今個夏天應該上位，on99自己整親

我對切切冇期望

只望將來可以過千萬賣走

切切體能唔夠好難打中場中
見佢打fa cup次一級既對手都要成日叉腰回氣

Chelsea are close to completing the signing of midfielder Tiemoue Bakayoko from Monaco.

未代表車仔落場踢都唔信住

close左成個月

繼續吹

究竟支爆先定baka加盟車仔先

仲有6日就可以close.............. file

體能可以操，踢波最緊要有腦

好好笑

仲有5日我地就係_ _ _ _

71列隊

Lkk Sandro Bakayoko Vdd James 卡巴

break完又close, close完又break

各英媒陸續報導Matic轉會曼聯一事 £40m 本周體測

真係賣去獌
覺得摩佬用馬迪唔差

AKE好似唔係好夾

ake都係怕醜仔黎

對番全盛馬迪就真係仆街

變番白耶耶托尼

可能變番15/16既馬迪

妹迪再見

同普巴一齊妹啦

29歲都賣到40m真係算係咁

好似話簽埋華拉堤
雷斯出手

71應該official baka同sandro
反而lukaku唔知想點

FF

早兩日比人影到佢著車仔波衫踢5人賽 ?

sandro

牙朗聯賽
sandro 歐聯
FF

唔知邊度既五人場黎

咁Sandro 唔係好多場踢咋wo

上年摩狗比人炒果陣仲有人話matic比人換出換入好大機會係二五仔

走馬迪，得返bakayoko, kante , fabregas
唔通真係用chalobah

澄清左唔係喇

場邊有車仔+adidas logo 既5人賽

馬迪果40m應該會轉手再買多個中場

上季放題、秦利之後
跌watt最勁要數到馬迪

唔會啦
而家個格局似
前、中、後、龍門各簽一件
再加收番Christensen

望力姐
幾認同之前有個巴打講
要站穩歐聯強隊點都要有班一線級球員做後備
不過車仔仲未有咁既本錢
如果sandro 黎到就要睇干地點處理

如果真係40m歐買baka即係一來一回換左個中場仲有賺

妹迪條撚屌起獌聯唔好翻生呀!
翻生即係你起車呢段時間無心踢

車仔6個簽約有5個都好明確
前鋒lukaku
中場bakayoko
LWB sandro
中堅 van dijk/bonucci
龍門Caballero

係差一個...個人估計應該係翼/偏進攻既中場
都會係最小30-40m起既球員

放DC入lkk
放matic入baka
對隊波板櫈作戰力無乜明顯分別

應該要加強板櫈 如果賣既 唔止買咁少人啦

可能平平地執多個中場
如果執法賓奴

total支出:80m+40m+60m+60m+30-40m=約270-280m
賣人就收返約190-200m

睇黎干地下年板凳會用青訓
之前有d報導都有講過佢會俾機會musonda
再加埋原有既chalobah, ake, 回收番黎既Christensen
其實都齊腳

前場如果入得LKK 4線得5個人1個倦勤 根本唔夠人

後邊就好齊
3個龍
5-6個中堅
3.5個左右wb
但中前場就........

尻層又贏 好波黑人

買左藥膏 法賓奴不了
留錢買翼好過

大撚把錢

應該會係買可以打到352果個向前中場同424左右攻中既人

James 不過佩狗實唔會平放

妹迪都有40m

Daddy true blue

呢個反而愈近deadline 愈平

西女人

原本諗住ake可以玩多季，點知隨時今個轉會都捱唔到

咪係

Sky Sports News HQ @SkySportsNewsHQ·1h

BREAKING: @ChelseaFC in talks to sign @AS_Monaco midfielder Tiemoue Bakayoko and @juventusfc left-back Alex Sandro - Sky sources. #SSNHQ

宜家既sky sources=抄其他報紙

咁買摩納哥隻lamer

卡巴尼路ig仲唔轉左張相佢

breaking 呢個字已經好似加突發係標題咁
[突發] 今晚食左豆腐火腩
[突發] 麻友係g

𨳒你啊

傳過車仔想買
但摩納哥應該唔放住

【體育】據英國《太陽報》報道，原來車路士和熱刺將會在7月1 日推出最新球衣後，才會公佈新球員。
車路士和熱刺兩支英超球隊至今仍未公佈今夏簽入哪些球員，據了解，車路士已準備好大量彈藥買人，更有傳他們已跟曼城門將韋利卡巴尼路完成簽約。至於熱刺方面，似乎亦已準備好大手交易，因為領隊普捷天奴亦希望球隊來季可以再進一步。但據《太陽報》報道，他們會留待7月1 日推出最新球衣後，才會公佈轉會消息。 消息指，這個做法是市場策略，兩支球隊將會增加銷售點，讓球迷可以很快地印製紀念球衣，1件背上印上球員名字及號碼的新球衣，價錢大約是60鎊。而在推出最新球衣後才公佈新球員的做法，就可以令球隊在2017/18年球季來到前，額外增加數百萬收入。

親眼見證住馬迪由白耶耶托尼變左做白米基爾

牙朗中場中有無得諗？

我打fifa會
現實唔知work唔work

係都ake 合適d啦

以中場黎講牙朗應該好啲啦 i mean臨危受命客串打下

我哋成日話馬迪妹妹吓
但個獌fd子就話佢好洗好用
究竟係咪又平行時空

佢地應該睇完youtube

睇完13/14對鏝城精華

youtube baba都好勁，j死人

佢地係咪FF馬迪又大隻又識標波又識助攻先咁講

睇過佢前季d波正常都覺得高Q大棍搶到波正
隨時打番起

Btw打fifa冇cam真係唔識主攻
雖然車用523好好用
但長期控球率好低 冇乜安全感

係賣馬迪就同佢地換馬迪爾啦反正摩狗唔like佢
車前面又要人

妹迪啲遠射

Luiz vvd azp?

打聯賽控球波都甩腳 傳波又直接射出界
仲嬲過妹下妹下

不過其實上半季都唔係差
相信馬迪bin到你哋c

呢個就算啦自己私生活都唔好

後備席無變過

泰利走 馬迪 ake 又賣走 哥狗又唔知點 世三受傷
最後如果只入番 辛度 藥膏 lkk 個陣仲好似殘左
但係比賽更多更密聽收皮

上季我諗車仔用簡迪打單中場 會好過簡迪加馬迪
馬迪除左傳失波同鳩fing之外 場場都冇撚做過野既
搵佢防守真係除時要妹妹打埋佢戈份
佢上季表現 成隊曼得史波寧可以比下

呢位獌迷心水清

唔出佢KANTE又係做咁多野
出埋佢KANTE仲要做多左野

又未買完人 而且我覺得ake唔會走

最重要係前場 0j聞

james

希望大家唔好再屌馬迪

依加仲有傳咩

BBC:Chelsea are close to completing the signing of midfielder Tiemoue Bakayoko from Monaco.

Sell Oscar + Matic= ~100m
Buy kante + bakayoko= ~67m

西女人

咪臭係 勁個陣唔洗講一定好用啦
但成季都消失左咁 攻甩波 守就無影 都無見過佢tackle 過人咁濟
淨係駁下腳

如果你話下年會打嘴巴都無計
出到40m賣都唔差

Sky sports ：般尼茅夫領跑阿基爭奪戰

據英國《天空體育》消息，般尼茅夫在車路士后衞阿基的爭奪戰中處於領先地位，他們對完成這筆交易越來越自信。

目前般尼茅夫面臨着李斯特城和修咸頓的競爭，這兩傢俱樂部也對這位22歲的荷蘭後衞非常感興趣。

阿基在上賽季前半段被租借到了般尼茅夫效力，出場12次表現出色的他隨後在冬窗被車路士召回。據悉車路士對他的標價至少為2000萬英鎊，而早在今年一月般尼茅夫就向阿基發出了報價，但被車路士方面拒絕。

阿基此前還曾被租借給屈福特和雷丁，他在三月份荷蘭對陣摩洛哥的比賽中上演了國家隊首秀。

屌你黑人西女你好多人用 賣呢個賣果個

話就話馬迪廢左武功
但其實想佢留低做後備
好過去獌跟摩狗

係
而家一換一個後備席都係無變過

我都係咁話

好薄個陣容得後防係最多人 中前場好少人無論量同質都唔夠

板凳深度無增加但要打歐聯
真係痴撚線

佢會唔會想留係度打後備先

話唔定有信心換個更好既後備

以加好似所有資源all in哂落條後防
中前場各買一個就算 仲要同時又放走一個
好擔心

咁多位手足下個post一齊吹奏牙銘

賣左妹迪，簽多個中場得唔得，而家4線夠撚用

準備吹奏到71

其實干地好撚醒

71車區全體同仁熱烈歡迎習大大

買下前場得唔得

馬迪有人肯接貨仲要40m
諗唔到有咩理由唔賣

一多戰線班人輪住傷就仆街

到時青訓救全家

最大問題藥膏都唔知咩料 如果係水貨就仆街
仲要賣人比直接競爭對手 仲要禁順灘一口價
40m

賣當然賣 但要入多個

LKK

今年世界盃年
唔係咁易買到人坐bench

傳買vitolo j唔撚落仲話要35m 仆街啦我寧願佢買馬列斯

B查官宣埋

Official | Bertrand Traoré joins Lyon from Chelsea.

賣個人比里昂 之後里昂賣Lacazette比阿狗

希望71最已陣之後7月會吸引多d人黎

b查加油

皇天擊殺死黑人

干地3-4-3 = Fifa 入面既3-4-2-1

用左返唔到轉頭

查仔希望有回購

咁有潛力都要俾人賣走 慘

唔走都無出場機會啦

Lkk同天神咁勵志（假設兩個都返到）
證明打得起一樣有機返嚟

車仔幼幼進化表：比人睇中 買左租出去
收返後備席 買比對手 高價愛回家

得罪講句 同你有親咩
打起左都未勿返黎啦
天神外借LKK true blue 點同

依家擺明用黎賺錢
除非又出多個Courtois呢d 一線球員
唔係既話只會賣

擔心乾爹

B查已經算係軌堆新仔入面比較勁

係 堅尼地仲有維迪斯果堆無個似樣

最勁嘅都賣 我以為會外借多年

或者留佢打後備
點知...

下季winning 11打哂四條戰線

係你地錯誤地以為車好想培訓青訓上一隊 事實球會只係當係一盤生意 出得起錢天神一樣賣得

接受現實啦
個青訓年年幫手賺錢only

咪係
到而家仲覺得車仔會比青訓上位好似當年TERRY咁

b查

Lkk 1001